<願榮光歸香港> 鋼琴版

Credit: Chiskeypiano